屌你老母冬天都咁撚熱

On99

啱哂

全球暖化撚會解釋你聽